睇睇so9 巴迷後悔既機會有幾大？

睇睇so9 巴迷後悔既機會有幾大？

原來唔洗一年

其實Sob真係撚狗王

呢個so9呢

今年英超10場得10分 戰續同上年一樣咁衰 又傳換人 點知卡雲妮 救世 又蠃返幾場避過一劫

完全講中曬wo

條友真係不死人來 準備英超又蠃幾場當冇事

成個post中撚曬 勁到

個post#3同樓主勁到

港父好球

21歲仔既 艾巴喊勁撚到

講眼光來講 我真係唔差